藍絲唔係咁分化的。。。

自推1/10

都同意，反正佢地都唔識思考

啱啊

仲有金句：我就好中立既，

啱呀。

滙豐小股東權益大聯盟 HSBC Shareholders Alliance

大家入去練習下先

用字要有班藍曱甴神髓

啱，幫推

Lm

自推2/10